一人一個做服務業最憎遇到的人

Sample 黨

新加坡人
西嘅程度比得上香港客

一定係阿差 沒有之一
有錢既重煩撚過香港人
英文又難聽得明
窮既就生番咁
重仆街過支那人
重要多數拖住成班細路出黎
又嘈又貪玩

關心妍

[member][member]

［url]a[url]

[url][/url]